【樹窿】入黎亂叫一通

呀...

屌！！！！！！！！

屌你老母

春

我冇女呀！！！